（急）認真 仇思達係咪鬼？

係咪變咗節

係咪投咗共都好，佢呢幾鑊好明顯係夾硬搵嘢嚟罵以鞏固支持者，劣質KOL常用手法。

係

投撚左共啦，話立左廿三條、國歌法、送中條例都唔會有影響。唔係建制點講得出口。

佢一直都係紅底

多餘，你係應該認同或不認同佢嘅論述，
唔係認同佢個人，請攪清楚

你有時認真聽下佢嘅節目
佢真係冇乜點屌錯
關sir呢啲廢人就唔講啦
果兩件港獨派又冇論述 又主張人哋去沖 開口埋口就話要武裝革命 咁都唔屌得咩

以前一路都係屌泛民唔做野
到人地做喇
如果唔係鬼咪睇下人地做成點先囉
係唔係都咬 係咪想引導人覺得反泛民既都好似佢咁盲反

兒登盲反撚永遠唔會明咩叫是其是非其非

尤其係嗰個唔知點解係立法會放火個件 講到明自己唔怕坐監因為自己已經坐過有案底
屌你冇前途又想推其他人去死 都痴撚線

講獨派呢 回應下啦

我對仇狗嘅評價係，佢有時係屌得無錯，
但雙重標準到不得了

child登懵撚真係懵撚
條友2010年開始已經係共諜啦
2010年果陣佢接左政府工程,億億聲啊大佬
你班小朋友由2010年支持佢果D,去左邊?出黎道歉,切腹啦仆街,懵撚焦土派

失望

如果關sir用支那移動翻大陸教書係二五鬼，點解仇狗唔可以係土共走狗？

連登仔邏輯？

同問李慧琼， 大口狗 係咪鬼有乜分別 ？

佢某啲論述係幾有道理嘅
例如佢呢排成日屌人唔應該立場先行
其實啱㗎喎，我地應該就每件事本質嚟評論，唔係派別
家陣好多人支持泛民或者支持政府已經去到非理性，唔係就住見事本身嚟講

可惜佢講就咁講，佢支持毓民其實都係立場先行

佢講嘅嘢無個自己有跟住做，屌獨派咪又係立場先行，是其是非其非呢個笑話就唔再講啦

咁屌中放email露肉 話人肥婆8婆果d又咩理據?

佢成日掛係口邊咩是其是非其非
我諗有人話黃毓民唔靚仔 佢都可以開節目屌2個月